有冇人為左紀念高比，會不斷抄粉

48中18之類，reslresrespect

中18？

抄粉大師

mamba mentality

引戰

可能48中8

抄定炒呀